原來又一城溜冰場孕育左羽生結弦呢個花滑冠軍

香港！

補圖

邊個先係

湯碗頭果個咪係lor

好cute

我睇唔到圖！